有無粗腳運動巴打

可唔可以貼你地對粗肌肉腳睇下

推

拎去j

太幼

咁都幾太幼 巴打你想要幾粗

同樓上巴打差唔多

正

練極都牙籤腳 由其係小腿

留名j腳